加拿大宣布暫停與香港引渡協議

佳仔又可以多個地方出手了

咩係引渡協議?

慢慢周

捉逃犯用
犯人係a國犯事後去b國,b國保證幫手捉回去a國
通常a國會作同樣保證

簡單d講，姐係假如你係香港犯左事要著草去加拿大，加拿大唔會因爲你香港犯左既事而送你返香港。

逃犯條例唔記得？

佳仔個骨牌終點係邊度

香港五大訴求左咁耐你而家問？

第三世界大戰啦緊係

明晒擺明覺得某法唔妥先暫停

瞓咗幾耐

逃犯條例記得啊，轉做引渡協議未load到

唔止係某法
係擺明話你知已經唔相信當地的司法制度

咩9野國安法庭
連法官名都唔公開
已經同納粹黨一樣

唔係單純國安法
而係香港刑事檢控專員及法院的司法暴動令人不信納